石原里美驚爆婚訊變「分」訊 被爆與負債社長前田裕二男友分手

日本人氣女星石原里美與IT社長前田裕二交往1年多，前田裕二曾被爆創立的網絡直播平台負債高達4億日元（約港幣3000萬元），被戲稱為「負債社長」。二人早前才傳出婚訊，但今日卻爆分手消息！

先前傳出消息，指石原里美與前田裕二今年1月開始討論婚事將於年底結婚，已見過女方家長，得到長輩認可，據指會於今年12月24日平安夜結婚，當日更是石原聰美的33歲生日。

前田裕二友人向傳媒爆料：二人已經分手！
雖然二人已經有結婚共識，但據日本傳媒報道，指在價值觀上出現分歧，石原里美比較重視相處，儘管工作再忙也希望能抽出時間見面，但前田裕二卻以工作行先，二人未能就此達成共識，前田裕二已搬離同居愛巢，男方友人向日媒透露，二人已經分手，並開始向朋友交待關係。對於分手傳聞，前田裕二方面表示是私人不便回答，而石原里美一方則有未回應

我相信絕對唔係錢既關係

希望冇失身

一早失咗
唔好玩

唔信

見男方一唔掂 周身債就飛佢

咪撚玩
你希望個男人未俾佢chur到腎虧就差唔多

光復上水7月13號

好慘
咁多人幾十支塔掟落去都要蝕錢

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

收啦 石原處女黎

幫你一推

套劇要上

我埋單

分得好 配唔起石原

條臭雞真係好煩 又有劇上要博宣傳？

乜水呀

佢洗撚宣傳咩 咁出名

大家認為佢算唔算「空心老倌攝石」呢？